開po正負皮真係要諗下要唔要暫時閂左佢

正負皮其實真係好好既帶風向手段 正負唔似fb d嬲嬲同笑咁曖昧 連仔你認真諗下

有咩點解唔係下面討論 追po 再回 咁先做到獨立思考

一定有大把人好易俾正負皮影響

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷